將老尖班大媽送晒去西九高鐵站表演有冇得諗?

會唔會唱到個站沉降

車返上大陸啦

連登仔帶頭去嗰度唱歌帶起個文化